叫佢地信耶穌就未必個個信

叫佢地入元朗開片問佢地去唔去
去!!!!!!!!!

話比你班東昇仔知啊
踏線唔知訂

當我地九龍流架吓

你知唔知依度咩道啊

咩道啊洛克道囉

[size=9]我地頭嚟架咁串?[/size=9]